新界東聽日應該點做

真係要含淚投范婦人?

次次選舉都要含，你估真係想含咩

點知都唔會改變到任何野 馬騮戲
曬鳩氣啦

投晒或者投落海

為咗唔俾建制贏 你可以去到幾盡

其實大家都知范婦人唔得
但係我相信你更加唔想見到四蚊bill入議會

泛民一輸
建制就會打鑼打鼓話香港人更愛建制
尤其今次補選更加明顯
泛民建制各派一人打擂台戰

除左選人
其實更明顯係睇香港社會既政治立場取態

泛民唔輸唔會反省
我屌你老母

一票不投犯民

含撚

安坐家中

點解睇得自己一票咁撚重要
楊OnQ16萬
保皇黨15萬
梁天琦6萬6

范國威只要有返果堆黃屍投佢就贏

是但啦，反正阿爺想邊個贏就邊個架啦。我地嘅一票係冇用的。

投建制

支持陳玉娥

入到去，咪又係俾班偽君子出賣

其實你唔含佢都贏。。。
根本唔洗自尋煩惱

係

我白票算

本土有六份一玩焦土就可以睇泛民含撚

寫天琦名落選票

6萬6都唔知有無3萬係鐵票
加埋含撚票我投廢票算

我本來都唔想投,但見倒咁多人覺得泛民贏硬而唔去投,姐係分分鐘泛民會唔夠票變輸,咁我唯有出去投啦,多謝意見

一票不投范國威！

16年9月選舉
的士梁同 國師嘅本土票加起黎有約莫呢個數
即係話
當中有六分一投建制， 已經足夠左右大局
一齊焦土

焦你老母
我射落海都唔會益你班保皇狗

但係泛民一贏
泛民就會打鑼打鼓話香港人只愛泛民, 唔需要本土
下次選舉又會話本土係鬼, 界票, 叫人讓路

除左港島外販民兩席直選贏硬

要返工 不了

想比個機會 陳配玉

仲諗？射落海啦屌 咪撚再叫人投保皇狗啊屌你老母

如果有票會投方國珊
佢選左咁多次都選唔到
睇得出佢好有心想入立法會
之前又追擊條假博士
好撚過啲飯民假本土咖喱飯

虛偽撚
利申 做野接觸過

投娥姐

唔好玩啦
今次候選名單入面有邊個唔係虛偽？
講白啲每個都只係為10萬蚊月薪咋嘛

仲投泛民嘅個腦一定係裝屎

你都ON 9
俾咖哩當選與否， 都會繼續罵本土派
當選到更加話自己被本土派承認
然後佢D 賣港政策有本土派支持

情況比建設當選更差

其實最理想係可以見到投票人數同2016年補選相似
但唯獨係60000幾票消失咗
不過俾方國珊有樣好
可以昆佢以為自己好多人選
下次出番黎幫手界建制票

狗有咩特性
食屎狗
跟風狗
狗咬狗

乜你覺得選舉仲有用咩
你個腦都係得二元對立，
界左建制票就有利對家泛民

你明唔明我講緊乜
我意思係應該投白票
定你覺得應該唔好投？

咁投la

直接投對家建制焦土
真係投唔落建制， 白票都OK

PS： 上次超區已經投建制， 見到白頭佬， 就知投建制無投錯

投建制 香港死鳩緊
投泛民 香港無死得咁快
起碼有多d議席同班建制抗衡

咁快就唔記得梁耀忠 同 關鍵一席唔關鍵

含撚派死開啦

有抗過吓嘅但有衡過咩？
而家議事規則都比建制廢埋啦喎…
多一個兩個真係有分別咩？

仲要係， 議事規則係泛民廢左先
2012 年開壞先例
投泛民一樣死得快D

根本冇分別 屌
條友咁既言論都講得出佢就真係含撚啦

認真一問，票站職員係咪一定要向監票人員展示廢票？如果聽日幾萬張廢票咪做撚死佢

理撚得佢
你既意志重要，定佢應份做既工作重要

咁我都諗住白/廢架啦
有得揀梗係做撚死班友啦

又唔諗下本土2個人點解俾DQ
咪就係因為共產黨不擇手段，毫無忌憚，加上所有香港人唔夠意志去反抗。

仲未撚計梁耀宗條撚樣棄權
事後貓哭老鼠

拎筆入票站係選票上寫字犯唔犯法？

犯法重要，定閣下自己既意志重要

梁耀宗

billup

呢條友真係垃圾中既垃圾

新思維

泛民都冇當過本土派係同道啦
有難大部份泛民齊齊割蓆食花生 到燒到佢嗰疊啦又要怪罪番本土派做乜搞鳩中共
係囉 梁游兩隻正小學雞 唔搞鳩中共咪冇事囉 你哋話係咪？

我睇到都笑
呢個藉口可以含到2047

次次都新思維但次次都含撚投票，次次都投同一個黨。放過香港人啦屌

冇本土啦
本土DQ哂
棄票算啦我

如果泛民鐵票嘅選民仲依然認為一切都係本土派嘅錯
亦即證明投白票廢票射落海都唔益飯民係無比正確嘅決定

係囉 梁游兩隻正小學雞 唔搞鳩中共咪冇事囉 你哋話係咪？

香港人是賤種民族，抵俾共產黨統治。

既然投本土唔得， 泛民都唔得
我有請掌門人， 打和啦， super!
直接投建制 或者 全部候選人都投
打和啦！ super!